{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050792",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "왕천파닭 거창점"
    },
    "text": "ワンチョンパダル、居昌(コチャン)店は骨鶏100%韓国産ハリム鶏とスンサルブラジル産100%鶏もも肉だけを使い、鶏料理を提供しています。毎日朝に野菜を新鮮に切って使用して顧客たちに新鮮な鶏料理を提供します。本社ではいつも定量に多い量の鶏を販売しており、調理と売り場の管理に向けて衛生的な環境を維持しています。ワンチョンパダクは生パチェを添えて食べるパダクで有名です。もし配達の際、かりっとした食感を願ったらネギを別に包装してほしいと要請事項におっしゃってください。雨が降ったり、雪が降る日には配達が遅延されことができます。これは配達員の安全のための措置です。これを理解してください。食べ物に対する疑問点や問題があるなら、売り場に連絡くださればありがたいです。運営時間は毎日15:00~23:00であり、毎月第二第四火曜日は、定期休業です。売り場は、旧アッサムユッケ(牛刺し)、新造船族発現比魔王豚足の向かい側に位置します。私のメニューには多様なパダルメニューと共にフライドポテト、ソース、パチェソース、ネギの追加などもおり、価格は各メニューによって違うから、売り場で確認してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ワンチョンパダル、居昌(コチャン)店の特徴は何ですか？",
            "answer": "ワンチョンパダル、居昌(コチャン)店は骨鶏100%韓国産ハリム鶏とスンサルブラジル産100%鶏もも肉だけを使い、鶏料理を提供しています。毎日朝に野菜を新鮮に切って使用して顧客たちに新鮮な鶏料理を提供します。"
        },
        {
            "question": "ワンチョンパダル、居昌(コチャン)店では何を提供していますか？",
            "answer": "ワンチョンパダル、居昌(コチャン)店では鶏料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ワンチョンパダル、居昌(コチャン)店の本社では何を販売していますか？",
            "answer": "ワンチョンパダル、居昌(コチャン)店の本社では定量に多い量の鶏を販売しています。"
        },
        {
            "question": "ワンチョンパダル、居昌(コチャン)店の配達について教えてください。",
            "answer": "ワンチョンパダル、居昌(コチャン)店の配達は雨や雪の日には遅延されることがあります。これは配達員の安全のための措置です。"
        },
        {
            "question": "ワンチョンパダル、居昌(コチャン)店の運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ワンチョンパダル、居昌(コチャン)店の運営時間は毎日15:00~23:00です。"
        },
        {
            "question": "ワンチョンパダル、居昌(コチャン)店の場所はどこですか？",
            "answer": "ワンチョンパダル、居昌(コチャン)店は旧アッサムユッケ(牛刺し)、新造船族発現比魔王豚足の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ワンチョンパダル、居昌(コチャン)店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "ワンチョンパダル、居昌(コチャン)店のメニューには多様なパダルメニューと共にフライドポテト、ソース、パチェソース、ネギの追加などがあります。価格は各メニューによって異なりますので、売り場で確認してください。"
        },
        {
            "question": "ワンチョンパダル、居昌(コチャン)店で注意すべき点はありますか？",
            "answer": "ワンチョンパダル、居昌(コチャン)店で配達の際、かりっとした食感を望む場合にはネギを別に包装してほしいと要請事項におっしゃってください。"
        },
        {
            "question": "ワンチョンパダル、居昌(コチャン)店で食べ物についての疑問点や問題がある場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ワンチョンパダル、居昌(コチャン)店で食べ物に対する疑問点や問題がある場合、売り場に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ワンチョンパダル、居昌(コチャン)店の定休日はいつですか？",
            "answer": "ワンチョンパダル、居昌(コチャン)店の定休日は毎月第二第四火曜日です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 676
    }
}